現場點樣不被拉走？點樣救人？

假設我係街坊落街見到
假設我剛剛行過見到
應唔應該衝上前救人？
現場人一定多過狗
5-10人圍一隻得唔得呢 ？

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

anyone

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

假設現場幾十隻狗
只要人有幾百友，自動10人圍1狗， 可否救人免被狗擔返狗屋

喂喂喂
保護自己友
唔好被狗擔走